%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Educación}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
	{Ciclo Superior de Administración de Sistemas Informáticos en Red} % Degree
	{CEU San Pablo Andalucía} % Institution
	{Andalucía, España} % Location
	{2023} % Date(s)
	{ % Description(s) bullet points
		\begin{cvitems}
			\item {Ejercicios con administración de sistemas Linux.}
			\item {Configuración de redes virtuales complejas usando Cisco Packet Tracer\textsuperscript{TM}.}
			\item {Despliegue de servicios web utilizando Docker.}
			\item {Mantenimiento y gestiónd de bases de datos de Oracle, y programación con Oracle PL/SQL.}
		\end{cvitems}
	}

\cventry
	{Graduado del Programa IB}
	{Bachillerato Internacional}
	{Minnesota, EE.UU.}
	{2015}
	{
		\begin{cvitems}
		\item Exámenes superiores de inglés, español, y economía.
		\item Exámenes estándares de física, bellas artes, y cálculo.
		\item Trabajo de investigación final sobre El Movimiento Software Libre y la Propiedad Intelectual.
		\end{cvitems}
	}

%------------------------------------------------

\end{cventries}
